講左咁耐 點解到宜家都仲未有人整瀨尿牛丸 好難整咩?

名都改埋嫁啦 叫‘爆漿’瀨尿牛丸.

好多年前旺角食過

宜家仲有冇得食?

細個老母俾過我食 真係好正
佢話街市買嘅